學術討論：黑警刻意隱藏或利用假警員號碼，執法不公義

呢幾次鬼佬指揮下，明顯採用不適當武力黎對待示威者，係無警員號碼之下，跟本投訴無門，完全將監警會架空，間接做成黑警可以肆意主動攻擊示威者或記者，嚴重懷疑鬼佬係包庇同鼓勵前線警員作出不合理不公義執法

另外係編隊問題，例如a123係編入a隊，但實際行動佢用b123係a隊出現，到要調查既時候
又會做成一種煙幕，就算你影到b123打人，當你搵b123出黎點知唔同樣，因為真實係a123打人，咁又會拖延監警會處理時間，可能要從網路起底先搵返a123出黎，以上只係假設一個用假號碼，如果一隊15-20人，愈多就愈難去查，而家鬼佬指揮應該係有獨立部隊出黎同示威者對立

以上所有都係啱啱發夢分析，歡迎大家參與學術討論

監警會都係廢嫁啦

所以佢地咪顛狗咁亂黎

佢SET到個立法會過唔到BILL, 已經係唔公義啦, 唔需要證明已存在的東西.